{
  "culture": "zh-Hans",
  "texts": {
    "Welcome_Title": "欢迎",
    "Welcome_Text": "这是ABP框架的极简单层应用程序启动模板.",
    "Menu:Home": "首页",
    "The project uses the Scriban engine": "项目使用 Scriban 引擎",
    "Templates Grammar": "模板语法",
    "Conventions": "约定",
    "Menu:Generictor": "通用引擎",
    "Generictor": "通用引擎",
    "Files starting with @ in the template path are used as inline files by default. Use {{include '@myinclude.html'}} in the template to load the content of the required inline files.": "模板路径下以@开头文件默认作为内联文件，在模板中使用 {{include '@myinclude.html'}} 加载所需的内联文件内容。",
    "TemplatePath": "模板路径",
    "OutputPath": "输出路径",
    "Options": "模板参数",
    "Create": "创建",
    "Rename": "重命名",
    "Delete": "删除",
    "All Generate": "全部生成",
    "Only Preview Item": "仅预览项",
    "OutputPath Is Empty": "输出路径 为空",
    "TemplatePath Or TemplateFile Is Empty": "模板路径 或 模板文件 为空",
    "Generate Succesful": "生成成功",
    "Update Succesful": "更新成功",
    "Preview": "预览",
    "Templates": "模板",
    "TemplateContent": "模板内容",
    "Update": "更新",
    "Full Screen": "全屏",
    "Confirm the permanent deletion {0}": "确认永久删除 {0} ？",
    "SuccessfullyDeleted": "删除成功",
    "Successfully Saved": "保存成功",
    "Save Failed": "保存失败",
    "Refresh": "刷新",
    "Open All": "全部展开",
    "Close All": "全部折叠",
    "Template Render Error": "模板渲染错误",
    "Can only be moved to a folder": "只能移动到文件夹下",
    "Path error": "路径错误",
    "Template content is null or whiteSpace or global variable {{{0}=true}}. No file be generated": "模板内容为空或全局变量 {{{0}=true}} 时不生成任何文件。",
    "Edit": "编辑",
    "MonacoEditorSaveChangeConfirmationMessage": "文件已修改是否保存",
    "New": "新建",
    "Save to disk": "保存到本地",
    "Open from disk": "从磁盘打开",
    "Refresh preview": "刷新预览",
    "Invalid JSON": "无效的 JSON",
    "Clear the editor": "清空编辑器",
    "Files starting with $ in the template path are used as the corresponding file under the mapping output path by default.": "模板路径下以$开头的文件将用作映射输出路径下的相应文件。",
    "Template path .ToolMan does not output folders for reservation.": "模板路径下.ToolMan为保留文件夹不会进行输出。",
    "The EntityInfo node has been updated": "entityInfo 节点已更新",
    "Used to quickly populate the template EntityInfo parameter": "用于快速填充模板 entityInfo 参数",
    "Fill in the file path and press Enter to confirm": "填入文件路径，回车键确认"
  }
}
